屌！Civil 班同學起碼 22k ...

我得 16k

我得12k

起碼有offer

入兩電做Graduate Trainee 2016有21.5k，EMSD再高啲tim，HKU EE 出黎點會差得去邊

岩岩mttr 收左technician 但contract 大唔大機會轉做長工

表現好咪轉到contract，想穩陣建議補個t
Pt degree

仲推civil 我揾唔到工 乞緊食啦

jc仔好耐冇見

咩U先 HKU一定22K

今年環境咁差都有打手